見到政府d所謂新福利，見到就火滾

全部係for d 低收入新移民同廢老，完全唔諗年青人同有積蓄既老年人。
一日到黑就呢d新移民，真香港人點

無 食自己

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

所以香港人好慘

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post